郭榮鏗 ： 由而家呢一刻開始呢， 呢個幪面法係違憲，亦都係冇效。

21：58
郭榮鏗 ：
由而家呢一刻開始呢， 呢個幪面法係違憲，亦都係冇效。

【直播】11.18 司法覆核緊急法及禁蒙面法 民主派立法會議員會見記者

20:23
郭榮鏗 ： 由而家開始呢， 係唔會有呢一個幪面法係適用嘅，
直至法庭宣佈 有另外一啲命令為止。
咁呢個就係簡單嚟講， 法庭嘅裁決嘅精要所在。

cctvb點兜好呢

唔報

20:23
郭榮鏗 ： 由而家開始呢， 係唔會有呢一個幪面法係適用嘅，
直至法庭宣佈 有另外一啲命令為止。
咁呢個就係簡單嚟講， 法庭嘅裁決嘅精要所在。

推

陸大律師唔係話仲有效咩

幫忙覆一下唔該

推

幫忙覆一下唔該

推比多啲人知呀， 大家覆一下啦。

推...

共產黨員余若海律師去左邊